港版死亡筆記開拍

港版死亡筆記開拍
警訊堅哥 吳良榮飾夜神月.
沈欣宜飾彌海砂
杜汶澤飾L

咁恒大杜老師呢？

?